有冇試過偷食人妻end up同左佢老公一齊

識左條人妻
興趣班識既
咩興趣班唔講喇
都係話佢老公掛住做野好空虛個d啦
something like that啦
初頭睇住佢戴住戒指同自己做真係好有成功感
戴住老公送俾佢成粒石既卡地亞
同個識左唔知有冇三個月既陌生男人係間cheap cheap酒店玩
但玩左幾次就好好奇想知佢老公係咩人
係咩驅使佢咁饑渴，係貪玩定係唔再愛佢老公
咁就借d意問佢家庭生活
冇仔女
老公係大學同學
做紅酒外國凍肉生意
成日飛
有次佢買野俾錢
無意中見到佢錢包攝住張即影即有
係佢同老公食生日飯切蛋糕影既
happy 32nd birthday to my beloved xxxxxxxxxx ^^~
一齊攬住隻幻想曲米奇公仔笑到見牙唔見眼
就咁睇佢老公都有六呎一二
少肥但唔係癡肥個隻
黑框眼鏡幾似cbc
係個刻我個心就決定左下一步
心裏面有把聲音：我要識佢
係內疚定係好奇定係出於征服敵人既成功感？
……定係俾相裏面既佢charm到而不自知？

請善用起底功能